認真撚入 做議員

大學畢業之後成日心郁郁想做議員
日日睇社評 明報觀點 好多議題其實大把解決方案 成日唔明點解政府立法會咁撚廢
過埋今次補選 真係想試下選做立法會議員
其實應該點入手

你有無個人魅力？政治立場係咩？

個人魅力即係點
政治立場中立偏泛民
覺得適當時候拉布有用 但唔係次次拉到神憎鬼 覺得陳淑莊係最有sense